正苦同時譴責上環同元朗白衫兩單野，係咪想將白衫牛屎佬單野推落抗爭者度？

睇到幾個台既新聞，都係講正苦同時譴責上環同元朗白衫兩單野，會令唔清楚尋晚發生咩事既人誤會，以為白衫牛屎佬單野都係抗爭者做

正苦係咪有心

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

根本拉埋一齊譴責就已經知佢想點

不要說 上環義士係牛屎飛
試著說牛屎飛著黑衫出去搞事

想將兩件事拉埋一齊講